全城中伏！！！！！！

今天連登鋪天蓋地全是正苦派1m，港共成功轉移視線，全城焦點去咗派錢度……21號行動po聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

21號做咩

熱血公民 可以代表我
可以為我永續基本法

721 11個月冇人講了

咪呃reply人工thx

721 手足已成condom

竟然會有人問21號咩事

Sor一時唔記得左

621有咩事發生？
今日有祭典儀式？？

推

成地都係bi韌吐

樓主又抄橋

究竟點解咁多人叫1萬做1m
明明討論人工就識講10k

打機用語 1m=一萬

咁你出去係講10k?

1m = 100萬wor ching

你真係好mingjai

咁out既
依加全城熱話係太陽比月亮食撚左

太陽比月亮食撚左
正義之光俾黑警黑社會食了

天狗食日

721

熱血公民 可以代表我 可以為我永續基本法
假使可以 五區當選
錦滿會打交 松泰負責投下反對票
這樣議事很足夠